{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8164&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산지앤비호텔"
    },
    "text": "新しくオープンしたホテルはチャガルチ駅の近くに位置し、周辺にはチャガルチ駅、BIFF通り、缶市場など釜山の主要観光地があり、観光客に便利な位置にあります。 ホテル内には必要な設備が整っており、チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前11時です。 客室では無料Wi-Fiを提供し、客室内では喫煙が禁止されており、洗面用具、シャワーガウン、上履き、ヘアドライヤーも提供しています。 駐車施設としては屋内と屋外地上駐車場、機械式駐車タワーがあり、駐車は1部屋あたり限定です。 大型SUV、大型セダン、大型RV、バン、トラック、スポーツカーは駐車タワーに入庫できず、追加料金が発生します。 SUVの駐車不可商品をご購入いただいた場合も、駐車タワーに駐車することはできません。 付帯施設としてはレストラン、カフェ、ビジネスセンターなどがあり、朝食は7時から10時まで提供されます。 7歳以下は無料で、36ヶ月以上から5500ウォンの費用が発生します。 最大人数を超過した場合は入室できず、写真は実際と異なる場合があり、チェックイン時の割り当てまたはベッドタイプは保障されません。 未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "このホテルはチャガルチ駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチャガルチ駅、BIFF通り、缶市場など釜山の主要観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が提供されますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fi、洗面用具、シャワーガウン、上履き、ヘアドライヤーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設としては屋内と屋外地上駐車場、機械式駐車タワーがあります。"
        },
        {
            "question": "大型車やSUVは駐車できますか？",
            "answer": "大型SUV、大型セダン、大型RV、バン、トラック、スポーツカーは駐車タワーに入庫できず、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以上の子供は朝食の費用が発生しますか？",
            "answer": "36ヶ月以上から5500ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、予約時の宿泊人数を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 378
    }
}